I have to complain.

So many pervert in here which makes me scary
This situation is unacapable lor
Lin9 please take an action on this or i will hit you
Kwong fuk yu toi, si doi gaak ming

shut up la saw Sai

lau chu laizzz

You know english so what? Very powerful?
I tell you i am yu lok toi big boss i can ask many ppl to hit you

goodball

No chinglish bitch

no Konglish.

bitch idc